[突發］東鐵綫有人闖路軌

有冇人知咩事？